無論賽果係點，我有樣野係好肯定既

曹君如名成利就有名有利有女屌

你班死毒撚就挨窮打飛J做網上專家

得個米七
咁矮 幾有錢都無用
利申: 174